{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "레포츠",
        "title": "청초호 둘레길"
    },
    "text": "青草湖は束草市に位置する湖で、牛が横になっている形に似ています。 広い面積を占め、川と海を結ぶ港として有名です。 この湖は永浪湖と鏡浦湖とともに東海岸で代表的な湖として知られています。 清楚湖は美しい景色だけでなく、地域住民の生活ぶりを示す場所としても有名です。 また、東海を鑑賞できるトゥルレキルが設けられており、観光客に魅力的です。 青草湖トゥルレキルは束草トゥルレキルの5区間に該当し、アバイ村の干潟船着き場から始まり、99江原国際観光エキスポを象徴する73.4mのエキスポタワーを経て多様な名所を続けています。 清楚川は渡り鳥が訪れる東莱地として有名で、ウンゴルイチゴ村ではおいしいイチゴ祭りが楽しめます。 束草市立博物館は束草の歴史を探ることができる場所として知られています。 尺山足浴公園は、温泉無料の足浴体験ができる場所ですト公園ではウォータースポーツが楽しめます。 清楚湖トゥルレキルは、このように様々な遊びや体験が楽しめる場所として有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "青草湖はどこに位置していますか？",
            "answer": "青草湖は束草市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青草湖は何の形に似ていますか？",
            "answer": "青草湖は牛が横になっている形に似ています。"
        },
        {
            "question": "青草湖はどのような湖ですか？",
            "answer": "青草湖は広い面積を占め、川と海を結ぶ港として有名な湖です。"
        },
        {
            "question": "青草湖は何と一緒に東海岸で代表的な湖として知られていますか？",
            "answer": "青草湖は永浪湖と鏡浦湖とともに東海岸で代表的な湖として知られています。"
        },
        {
            "question": "青草湖はどのような場所として有名ですか？",
            "answer": "青草湖は美しい景色だけでなく、地域住民の生活ぶりを示す場所としても有名です。"
        },
        {
            "question": "青草湖トゥルレキルは何を鑑賞できますか？",
            "answer": "青草湖トゥルレキルでは東海を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "青草湖トゥルレキルはどのような場所に設けられていますか？",
            "answer": "青草湖トゥルレキルは束草トゥルレキルの5区間に該当し、アバイ村の干潟船着き場から始まり、99江原国際観光エキスポを象徴する73.4mのエキスポタワーを経て多様な名所を続けています。"
        },
        {
            "question": "清楚川は何で有名ですか？",
            "answer": "清楚川は渡り鳥が訪れる東莱地として有名です。"
        },
        {
            "question": "ウンゴルイチゴ村では何が楽しめますか？",
            "answer": "ウンゴルイチゴ村ではおいしいイチゴ祭りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "束草市立博物館では何を探ることができますか？",
            "answer": "束草市立博物館では束草の歴史を探ることができます。"
        },
        {
            "question": "尺山足浴公園では何ができますか？",
            "answer": "尺山足浴公園では温泉無料の足浴体験ができます。"
        },
        {
            "question": "清楚湖トゥルレキルは何が楽しめる場所ですか？",
            "answer": "清楚湖トゥルレキルは様々な遊びや体験が楽しめる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 445
    }
}